萬寧上市編號多少

萬寧是屬於牛奶公司，牛奶公司又是英資怡和子公司，怡和冇在香港上市

外資